2018年度勁歌金曲頒獎典禮

星期六830-1130

頒獎典禮於2019年1月12日隆重舉行，由麥美恩、許文軒、區永權擔綱司儀，以「撐廣東話、打造香港廣東歌」為主題。本年度有4個獎項接受Big Big Fun用戶投票，分別是「勁歌金曲獎」、「最受歡迎男歌星」、「最受歡迎女歌星」，以及「最受歡迎新人獎」。77首候選歌曲，哪首會成為「金曲金」？6位男歌星、8位女歌星、18組新人，誰可以登上「最受歡迎」寶座？其他獎項又會花落誰家？屆時自有分曉。

支撐jw拎最女

2018 tvb劇集主題曲頒獎典禮

未必去呀?

坤哥又橫掃

心之科學

最受歡迎女歌星
候選名單
HANA菊梓喬
JW王灝兒
田蕊妮
吳若希
泳 兒
胡定欣
容祖兒
譚嘉儀

最受歡迎男歌星
候選名單
吳業坤
周柏豪
胡鴻鈞
梁釗峰
張敬軒
鄭俊弘

唔貪心 張敬軒攞最受歡迎男歌手已經滿足

嘩 咁多人呀？

最受歡迎新人獎候選名單
Cassette
FreshLife
Kitty Wong黃紫藍
MYAR
Pandora
SUNSET OR RISE
Zpecial
李晧軒
林若盈
張可盈
莫家淦
曾樂彤
鄧思朗
謝文欣
戴祖儀
譚杏藍
蘇 菲
蘇慧恩

多嫁

20首金曲獎

編號 候選歌曲 主唱
01 從未說起 HANA菊梓喬
02 但願人長久
03 只想與你再一起
04 飛蛾撲火
05 聽雪落淚
06 回到以前
07 揮揮手 JW王灝兒
08 主宰
09 你帶著我的青春離去
10 後來沒有你 Rainky蔚雨芯
11 趁今天有空 SKY ft. Ghost Style
12 閨蜜專用 Super Girls
13 橙海 Supper Moment
14 大丈夫
15 兩口子 田蕊妮
16 不只是朋友 伍富橋
17 放假
18 無常春秋 吳若希
19 為何你要背叛我
20 別再記起
21 找個離開你的理由
22 泣血薔薇
23 神不守舍 吳業坤
24 精裝追女仔
25 凱旋門
26 騎膊馬 泳 兒
27 天若友情
28 重光紀念日 林欣彤
29 忍
30 老少平安 周柏豪
31 烏托邦
32 男人背後
33 獻醜 洪卓立
34 無悔無愧 胡定欣
35 半邊天 胡 琳
36 太難開始 胡鴻鈞
37 理性感性
38 偉業街
39 偷聽情歌
40 最難忘一天
41 遙不可及
42 心之科學 容祖兒
43 Make a Beat 容祖兒、張敬軒
44 閃亮的青春 梁釗峰
45 月亮不代表我的心
46 百年樹木 張敬軒
47 潛水
48 天才兒童1985
49 缺
50 被討厭的勇氣 許靖韻
51 青春、戀愛和意外 曾樂彤
52 單身旅遊日誌
53 背後女人 楊千嬅、周柏豪
54 和好 鄧小巧
55 可惜你是個人
56 無畏的肩膊 鄭俊弘
57 星光
58 逆天
59 起跑線
60 死不了的 鄭 融
61 一起不一起 糖 妹
62 若無其事 謝文欣
63 其實我牽掛
64 細看近年，那信念 戴祖儀
65 未開始的故事
66 R U Naughty? 鍾舒漫
67 開心節
68 沒有人是孤島 顏卓靈
69 Baby Stop
70 嫁給我 羅力威
71 飢餓遊戲 關楚耀
72 求生 關楚耀 ft. MastaMic
73 Lonely 關楚耀、譚嘉儀
74 有了你 譚嘉儀
75 甜言騙局
76 冰傷
77 花森林

男歌星諗都唔諗使諗係張敬軒，如果佢唔嚟，呢個獎可以唔頒都得
女歌星如果容祖兒去就容祖兒嘅，冇去就係hana同jw之爭
20首歌會有8首左右係星夢，5-6首係英皇，其餘就其他公司分
新人獎一定係謝文欣，曾樂彤，戴祖儀，跟cctvb規矩，我估戴祖儀係金

有無克勤表演下

應該hana

未夠火喉

唔好發夢啦

想睇mayanne

執7左佢算啦

垃圾，星夢英皇頒獎典禮

咁大個牌 hana有無

封殺其他唱片公司, 係咪解禁咗?

之前解過d 未解曬

最受歡迎女歌手竟然有田蕊妮譚嘉儀同胡定欣 不如停辦算啦如果其他唱片公司唔參與，無謂咁核突。

今年可能雞容會出席先出番女歌手獎可能臨尾先出黎攞獎
Btw新人候選仲多過男女歌手候選

咩料呀...個list.....is shit

連呢個台都比返獎周柏豪
佢去星夢做乜鳩
本身雖然唱歌難聽 但marketing 好又靚仔 都係一線歌星
而家咩頒獎禮都冇佢份

老實講，我揀唔到20首

新城 勁爆歌曲+男歌手
叱咤 十大

咩頒獎禮都冇佢份

人地公司只是想佢拍劇入屋
再返大陸巡迴演唱會 簽名會
TVB呢方面一定好過華納淨係識幫佢出唱片

仲睇tvb

推

我tip

HANA菊梓喬01 從未說起 02 但願人長久03 只想與你再一起04 飛蛾撲火JW09 你帶著我的青春離去田蕊妮15 兩口子 吳若希18 無常春秋 20 別再記起22 泣血薔薇周柏豪30 老少平安 31 烏托邦32 男人背後胡定欣34 無悔無愧 胡鴻鈞36 太難開始 41 遙不可及容祖兒42 心之科學 張敬軒46 百年樹木 48 天才兒童198549 缺鄭俊弘56 無畏的肩膊

搞錯 未來見?認真如初？橙海？
冇AGA GINLEE 柏宇 RB SM ....
呢個乜L野音樂頒獎典禮 四台最差既頒獎典禮
淨係頒比親生仔？？？

我投咗呢20首

06回到以前
09你帶著我的青春離去(雖然唔知點解17年10月既歌會計落去18年度，不過真心好聽）
16不只是朋友
19為何你要背叛我
28重光紀念日
29忍
30老少平安
36太難開始
38偉業街
39偷聼情歌
40最難忘一天
41遙不可及（又係唔知點解17年11月既歌會計落去18年度）
42心之科學
45月亮不代表我的心
46百年樹木
47潛水
48天才兒童1985
49缺
75甜言騙局
76冰傷

中多過10首已經好開心

牙FAT

四大天王都黎？

坤哥
慳娜
吳若希
牙FRED
周柏豪

澤囝唱k歌之王十周年紀念

心之科學金曲金？
Song of the year喎

腳傷嚟唔到啦

可能暗星有新人獎

其實新人都應該有份候選
頒唔頒就另一件事

唔知田蕊妮有無獎呢

打手推

最受歡迎新人獎

下，乜仲有人睇星夢頒獎禮?
最受歡迎女歌手：HANA
最受歡迎男歌手：刀削鈞OR大文豪

最受歡迎新人：戴祖儀OR 8年嚟都仲係新人嘅謝文欣
勁歌十大：TVB主題曲
最佳作詞：張美賢
最佳作曲：張家誠
亞太最受歡迎： 容姨
最佳老細：HERMAN何

唔睇都知係呢啲結果啦

嘩樂壇真係好撚蓬勃呀

當然啦

我依足TVB思維去估，會係呢20首：
星夢：
3 只想與你再一起 HANA
6 回到以前 HANA
18 無常春秋 吳若希
30 老少平安 周柏豪
31 烏托邦 周柏豪
38 偉業街 胡鴻鈞
41 遙不可及 胡鴻鈞
56 無畏的肩膊 鄭俊弘
73 Lonely 關楚耀,譚嘉儀
英皇：
33 獻醜 洪卓立
42 心之科學 容祖兒
46 百年樹木 張敬軒
49 缺 張敬軒
67 開心節 鍾舒漫
其他：
8 主宰 JW
13 橙海 Supper Moment
15 兩口子 田蕊妮
25 凱旋門 吳業坤
45 月亮不代表我的心 梁釗鋒
54 和好 鄧小巧

你竟然知有乜歌
佩服

我只知全部主題曲唔知乜歌名

wiki有po,咪我邊首入圍都唔知

hana有冇試過有一首唔係主題曲既歌

到軒仔 supper先會睇 其他不了

hana

上面咪有歌list

MOLAMOLA

牙fat

lm

開波

打手埋位未

陳曉怡大日子

英皇星夢圍威喂

全部暗星

睇晒咁多頒獎禮
唔爭在睇埋

ph

D陣容鼎盛到

周天王

前面左面粉紅係誰 ？

sg heidi著到

又係區永權件垃圾

那誰唱到舊屎咁

寒酸到

勁似慈善show

立立終於有黎

JW呢

Pakho

曾樂彤

好少歌手....

一姐

jinny

個個都chok晒聲咁

柏豪

屌 少人到踢波都啱啱夠分2 3隊

難聽到仆街

shiga呢

屌 吳若希好撚難聽

錄音好肉酸

kary

咪咀既

on9 連詩雅又無份

咪咀？

廢到

唱你愛人首本名曲

今年都無歌

似表演show多過頒獎典禮

咪嘴

好柒啊個開場已經..

其實viu點解唔自己搞一個去呃光環？
應該會有公信力過tvb

callstar

星夢暨英皇娛樂音樂頒獎典禮

咪嘴??

周柏豪條安全帶想點
一開始大合唱d垃圾歌，濕鳩個樣連膠都唔想比

一聽已經咪嘴

jw

jw咁似咪咀咁既

有若雞等於同垃圾

笑死
全部唔係原唱
仲要咪嘴

D人垃圾到

小背心點都好過戴祖儀啦

張敬軒呢

應該無人

又入鏡
真係好垃圾

三線歌星頒獎典禮

點解頒獎典都要咪咀 個個都歌手

做乜
笑死

做咩唱我條女啲歌

打手 反了

成part都咪咀

昆哥

我意思表演都唔比佢唱兩嘴
話曬做左自己友

東莞夜場？

屌你石敢當同坤狗出黎我以為係農夫

阿FRED

D編曲好mk

唔係首首歌都岩加快

好耐冇見牙fred

啲卡士 搵鬼睇咩

鄭俊粥收皮啦

收皮啦鄭俊弘

垃圾出現

鄭俊弘都有得solo 笑死人咩

diu 鄭俊宏

我都心諗咩料

係濕爬

好撚好笑呀屌

Flirt哥幾時收皮

點會呀 去開903果啲應該會肯去viu啦

唔係你想點
一早錄定晒

難聽到

屌你個場窄撚到，勁寒酸

到我未

。。。。全部三線歌手

開場已經要咪咀

泳兒

好撚難聽呀！

笑死

伍個傻仔個傻仔表情

supper心諗

講事實啫
公司有啲野係垃圾既

寒酸

好得意

HANA

最起碼應該會r到陳奕迅做表演嘉賓

終於有我

紅鬼

jinny 多歌

hana越難越愛

diu 好on9呀

除左比比鳥，無首歌係原唱出現

好撚難聽

Tvb

睇到好撚尷尬

Hana個眼神

企第一排果d，起叱咤坐到去3-5排

hana唱到好似原唱咁

hana完勝一姐

TVB : 睇下我幾多版權

Hana一姐

屌打吳雞

咁大條叉美恩

歌手都要咪嘴就唔好要呢part 啦

嘩mayanne着到

天梯都無 收皮啦

美恩隻鞋

成part都咪咀都岩既
知星夢班人垃撚圾
唔使人聽車禍現場

唱到好撚核突

mc陣容廢到

Hana唱得好過原唱

未必嫁

張敬軒都冇

一個大牌都無黎
好撚廢

新一姐

其實分開搞唔係辦法
集中搞一個仲好 好似台灣金曲獎

3妹

mayanne高叉

屋企人係廳睇緊，係唔係有幾個人翻唱人地d歌，好似唔多夠氣咁

麥米對腳

大家睇下許文軒同麥美恩襯唔襯

軒仔無？

Jinny玩撚完啦

出咗啦

點解hana唱得好聽過原唱

學埋支那啲野，改編=加快

Diu搞咩電音 同廣東歌完全唔match

古天樂呢

下屌無張敬軒

都市閒情

仲以為一姐又會生咩疹

全場最大牌係比比鳥

TVB話齊撐廣東歌

垃圾 身為歌手但一開場已經要咪嘴

佢真係幾好

難怪唱得咁屎嘅歌手都唱得咁好
全部咪嘴

垃圾

邊個諗出嚟 聽日唔使返工

扮獎典禮都要咪咀，真係好廢

mayanne喎

mayanne對眼想點，邊個化妝

開嘴都咪嘴 做咩姐你

hana件戰衣 唔駛睇 都知今晚伶梗女歌手

hedi 正到

歌手喎

係咪除咗mc，其實人今晚都會咪嘴？

HANA金曲頒獎典禮

最後先出
拎最男
唔使坐成晚

三個主持無一個見過

唔會啦
平時啲娛樂採訪公司都小氣到要幫viu同有線打格 點可能合作肯集中搞

幾件三線 + 一堆好似請返黎嘅老臨咁

卡士勁廢，連軒仔joey都唔黎

出年有

係唔係live?

搵古天樂攪算啦

好撚尷尬 開場係咪咪嘴

咁快就頒

Hana

Hand na

撐廣東歌
播廣東碟

星夢x100

好彩軒仔無黎
如果黎左就真係核突

HAND NA

hand na

志偉哥 做主持 一係阿蛋

啱啱放監？

han na

條許文軒憑咩做美恩條仔

無需要啦

麥美恩你都未見過？

係咪全程企係度唔撚坐

HANA有銷量大獎

銷量大獎？賣咗1000張有冇？

星夢頒獎典禮

美恩個疑似男友

好心supper moment 唔好黎啦

一姐名都夠膽讀錯

2018年度星夢金曲頒獎典禮

趕住收工？

自己頒俾自己好好玩咩

牙刀

開場個個咪咀 肉酸到

自己頒比自己

聽過Hana live之後 呢part一定咪嘴

到此一遊

星夢圍爐

笑到仆街，好似啲中學畢業典禮

5張都應該係星夢 ？

星夢玩哂

痴線
唱片獎都5個

豬肉獎

tvb主題曲頒獎禮

星夢娛樂Annual Dinner

星夢星夢星夢星夢

啲歌手拎獎一啲感覺都冇

全撚部星夢算啦

全撚部都星夢

好彩張敬軒唔黎，唔同level

左手交右手

員工分紅晚會

比比鳥淪落到要出席tvb頒獎禮

+ 旦

屌你tvb頒撚番俾tvb

個獎都寫明勁歌金曲唱片啦

星夢娛樂咪即係tvb

今日會聽到幾多次星夢

其實同星夢頒獎禮有咩分別

係咪只係計內部銷量

垃圾頒獎禮都值得開post？

司儀仲廢過籌款show

全部拎獎都尷尬笑

？？？

係咪打飛機專用獎?

好心非親生仔就唔好去啦

小圈子仲要買人地歌黎唱

鄺美雲

睇呢個頒獎禮好似入咗異度空間咁

如果唔係有軒仔， 電視機都廢事開

好似圍威喂打飛機頒獎典禮

乜撚野鄺美雲

出薛家燕丫笨

？？？？？？

佢入咗星夢

鄺美雲 乜撚野事

鄺美人

邊位？

無感情

氣氛勁odd

邊撚個呀

把聲

鄺美雲???

誰

+1

On9鄺美雲

咩人黎

who

陳潔麗乜水

做咩野?

乜水

屌 頒返比星夢啦

淫賤中女

用細廠做 頒獎典禮
可想而知 tvb有幾重視

名都未聽過，唱片大獎

好撚肉酸 一線果d 全部唔黎
前幾年都有李克勤 古仔 今年joey 軒仔都唔黎

真係痴撚線 公司內部頒獎典禮咁

刷獎？

計big big shop 銷量

好撚老監呀

邊個嚟

好撚搞笑呀個扮獎禮

石詠莉

以前唱發燒碟

可以唔撚洗睇全撚部都星夢攞

乜鳩呀鄺美雲

個獎杯真係痴隻CD落去

英皇一個都冇 有冇可能呀

石詠莉都有

佢迫住去姐

你估佢好想去咩

入去做一哥喎
係小圈自己打下飛機 幾好丫

啲人名都無聽過就已經拎獎

乜黎既屌你老母

後面一大堆唔識
btw個廠細到

啲化妝師化到場啲人好樣衰

點解一個都冇既

得hana同刀削識

個頒獎嘉賓係咪智力有問題
咁少字都讀到疾疾下

Suki S時
石生啲英文

有邊個會買

乜撚野笑到傻左

呢個又邊個

石詠莉都有 笑死人

拎左獎唔洗唱返幾咀架咩

屌你老母 邊撚個黎

Sukie s

轉台

邊撚個嚟

張敬軒有啊

呢個乜嘢節目嚟？

頒得好HEA

邊撚個黎 無個識

咁快廣告

推得咁快

笑撚死

應該陣間有表演
ig stories有影rehearsal

同叱吒真係冇得比

黑人問號？

呢班乜水

xxxx蝦自大

軒無黎

今日軒仔同joey都冇嚟

企一晚？

屌 男女歌手加埋都唔夠新人多

成個頒獎禮好尷尬

睇頭15分鐘
已經睇到好尷尬

連公廁簽左星夢都冇份？

有，歌迷會有去

連詩雅攞獎未？

Supper moment係咪好後悔今日黎左

成班垃圾

柒過Annual Dinner ....

好老實講
5個黎講,真係得陳潔麗係唱得最好
HANA都唔錯既
另外3個真係

一陣會唔會加插佢地個big big shop sell野

好肉酸 好心tvb咪撚再搞頒獎禮啦
星夢娛樂 英皇 loop

為左軒叔睇

容祖兒以前都會比面出席
但依家變到要同d低幾lv既歌手爭
真係出席都廢事

10 分鐘已經5 個獎，今晚係咪會頒100 個超越新城

陳潔麗好野黎架，你地聽下先負皮啦

叱吒d人講野唔夠時間
呢到就講2句算

好似趕住投胎咁 拿拿臨派晒啲獎出去咁

個opening好難聽 破壞左每一首歌

請得你到左就有，放心

四台聯頒可唔可以out咗tbb, 仲衰過勁爆

軒壓軸

容姨未必黎
如果佢黎應該係拎金曲金

點解仲會有人睇

老豆老母唔肯轉台就返房睇youtube啦

睇嚟唔到十點唔蒲頭

講新城 港台好過 叱吒

乜春野戲名

睇到好撚尷尬呀屌你老母

mc許文軒

黎又死 唔黎又死咪依啲囉

張敬軒會唔會節目完嗰陣出現

慈善show仲好睇

鳩唱一段
無啦啦就頒左五個獎
仲要有幾個名都未聽過
真係有人買？

五個名得三個叫聽過

用新人撐場面

其實佢本身係華納都係一哥啦
點解要搞到自己咁柒

2000年代勁歌頒獎典禮好似係紅館？做乜今日變到係tvb播cd...

Tvb睇張敬軒通常有驚喜
之前羅賓攞獎

拍劇攻大陸囉

新城勁爆！！Gatsby ouch!!!???!

遲早同優秀選咁係big big channel到播

好撚緊張
最受歡迎女歌手係俾邊個
邊個攞邊個就係一姐

我寧願軒仔唔好黎，同成班細路仔玩泥沙咁

牙醫想專心做音樂
佢就想入屋
互換岩岩好

依到唔係無人識陳潔麗呀
人地D歌係發燒唱片黎喎
D玩開音響既人,好多都會買佢既碟黎煲機
同埋最大重點,佢唔會亂9咁叫,把聲幾好聽

Sukie S其實都唱得㗎

有金曲金仲唔黎？

Hana or 吳若

四大事件之後就應該摺咗佢啦，搞到依家咁肉酸

連釗峰都無去
我想睇佢咋

hana
hubert
sukie s
陳潔麗
仲有邊個

靚聲

公司買返

有得拍智能家居

話時話今年欣宜冇嚟

容祖兒同軒仔應該夠鐘先行出嚟攞獎

陳潔靈 陳潔儀紅啲

suki s

真係靚
屋企都有佢既碟

好on9

個場已經唔係大啦...

無左joey有邊個有資格

kfccoffee呢

逼逼

二十首金曲

港大民意調查
好似以前亞視咁

屌

我要美yanne cap圖

睇過港姐個才藝做數就知假

冇

佢紅係十年前了
巴打
呢度好多人都未出世

評分全部內定🤡
港大民意 笑到

耍花

智能家居

積分榜
星夢1

吳若希坐一哥隔離

企前排個d都係等緊出去

積分榜
星夢2

比比鳥笑到見牙唔見眼

星夢果堆應該人人2首

笑死人
1不離2

以後都唔關我事呀

貿易公司

佢2個既歌 我就無咩點聽

LILY翻唱其他人既歌都好聽

上年都仲有李克勤壓軸

今年乜都冇

又係佢攞先，上年又係

周柏豪真係....搞撚到要去呢D垃圾頒獎禮

麥美恩件衫係咪扮勁歌logo..
比比鳥件衫好尷尬

嗰個何哲圖識監制嘅咩

柏豪都冇晒感覺

打鐵襯熱

咩話40比0.jpg

個台仲細過流行經典五十年⋯⋯ 真欷歔

JW

星夢一哥黎架

👃🏻🐽

其實個herman咩料 唔修身又做到高層

胡定欣有黎

張敬軒究竟有冇黎
冇既話熄得電視

2018年度星夢娛樂頒獎典禮

有冇張敬軒

星夢豬肉金曲

積分榜
星夢2
sony 1

呢首係正

頒咁快既
諗住做半個鐘

比比鳥咁就兩首

大門並沒上鎖 卻為何

啲人攞獎尷唔尷尬 一啲都唔開心🤡
啲獎仲要流水式咁頒 屌趕收工

好想扯開mayabbe件衫

cd咪貿易

佢星夢，邊度有得揀唔去

睇港台朗誦表好過

sony

Feel到d歌手都笑緊自己拎𡘾

美恩隔離個柒頭邊位黎
咁柒就咪出黎啦

大帥哥首歌屌打堆垃圾歌

覺得佢笑得好尷尬

廣東歌樂壇搞到咁tvb真係最大責任
tvb果個覆蓋範圍始終係最大最入屋
自己同星夢圍威喂 搞到好多好歌都紅唔到以前果個高度
係呢兩三年先好d
之前四大事件真係收曬皮

人地做發燒碟

今年有表演唔奇呀

應該無？

佢頭先唔係話Sony定唔知咩？

有得揀應該冇人想嚟

JW唔係Sony, sony唔玩

佢條仔

又陳詠謙

好難聽

陳詠謙 +2

做乜成日影去觀眾席個兩個男人

個台好up dup

pakho 把聲唔好聽
不過佢live都算比較穩陣

栢豪件衫

你點睇商台唔比劇集歌玩

咁我更正返

其實ok wor

起碼叫做有個唱得之人拎獎
JW都唱得好過比比鳥 我個人覺得

水杯豪老了

唸詩

d尾音

把聲唔好聽已經

藍色果舊咩嚟

佢唱得好hea咁

唱呢啲歌都要降key

傳聞話最後出黎

屌原來係sunny

成晚都係咪嘴唱??

佢牛華級數 唔難聽冇驚喜

fat唇既野...

容gap 都無?

口水肩

周拍豪做乜著住安全帶？？！

咁唔熄電視啦

金曲榜
星夢2
sunny 1

唔好意思

咁古天樂呢

我覺得佢唱live好咗 有無人覺

佢本身把聲底太大限制

周柏豪唱自己歌一向都ok
因為易唱

胡定欣 田蕊妮
呢兩個有冇黎

乜美恩搞D咁既野呀?
佢好恨拍拖咩? 搵件咁既野?
以佢條件可以搵個靚仔D架啦
美恩條件唔差

咪你老味咩, 驗耳啦

jw 最女

珍

大帥哥首蜜運仲好啦屌TVB

係囉 完全唔難唱

上年已經無去

真咩

拎獎都勁hea
乜都唔想講仲要扮驚訝

咁撚難聽都咪嘴？

比比鳥兩首拎獎唱得一首？？

sunny點解要黎

JW真係好撚似大媽

想聽hana唱別再怕

最好聽嘅劇集歌

穩定啦起碼

仲有兩個鐘比你打j

大師哥big4黎

岩岩見到胡

揮揮手

冇提名

你要驗啦

點解TVB同JW關係咁好
乜show都預埋佢

咪就係lor

個藍色似過山車拉落黎嗰舊野

個首真心好聽

是但啦 佢自己都唔恨留喺個台度

有冇黃宗澤?

差好多

無人先用佢

jw係咪走音？

今晚算唔錯
之前啲show真係幾災難

屌點解仲有人睇tvb搞既頒獎禮
杯葛哂其他唱片公司年年搵星夢班垃圾出黎圍威喂
成個節目既節奏氣氛都睇到人好撚尷尬
快啲摺柒左佢啦 一個中意既歌手都冇

一陣真係唔洗哭住黎同我講

但今年夾硬推加返佢入候選名單，為佢重新增設最受歡迎女歌星

姐係佢仲有獎攞

當慈善show睇

都唔知唱乜

佢唔黎點頒組合獎
C all star又收左皮

啲歌詞淺白到呢...

胡定欣都係度……即係深宮計主題曲都有獎

鳩柏豪唱得算係咁啦

點睇其他頒獎禮blacklist劇集歌

淨係畀同自己公司合作嘅歌手玩

小圈子選舉

呢個細廠以前拍今晚睇李
依家用黎做大騷

肯上下美女廚房掛

唔識首歌
都真係一聽就知係陳詠謙

有咩問題?星夢果班一樣有得去商台做訪問係唔洗指意拎到獎咁解

Jw可以震音震足成首歌

聽到想喊

上網寫係一廠

supper

似wo

sunny可以早走

首詞唔係謙大師掛

講真平時佢好忙
但都仲可以穩定
其他平時無咩嘢撈果啲好心練下歌啦

唔好再推post啦

吹得？？

田胡

金曲榜
星夢2
sunny 1
紅線1

細龍生坐前排

有條柒頭話咪咀

WTF點解胡定欣都係度

佢一時時

睇班人交哂戲咁扮開心 睇見都尷尬

唔洗 set野咩

吹得

竟然有濕扒

supper moment

肥謙係咁架
呢首通順冇算係咁

得金獎，因為得一隊黎

細龍生咁忙都要黎撐場

點會

聽到咩掃掃眼影就知

SUPPER

原來從未理解 天空竟這樣大

rubbish band呢

sg

樂隊得sm黎喳嘛，唔頒比佢頒比邊個

現場除左supper moment 仲有邊隊組合？

呢part擺明錄影

佢件hoodies$199？

全場師奶，唔會陪Supper Moment 癲㗎啦

件衫頹到😂

樂隊組合分開頒
組合可以頒比邊三隊

容大真係可以唔黎拎都得啦
佢洗鬼特登黎拎咩?
容大都已經係全港公認啦 其他頒獎禮拎都已經夠啦

Supper 啲衫會唔會太撚hea

super girls

Supper 樂隊獎

會唔會有dear Jane

呢個唔係千萬星輝頒獎典禮咩

Supper moment

連銀銅都無

直接最佳樂隊咪得

最佳樂隊金獎？
邊個係銀銅，仲有樂隊咩？

仲要坐第一排

表演嘉賓

果度仲有第二隊band咩

無

叱咤就唔小圈子

有聲

Style 嚟架

反應同叱咜差好遠

叱吒咪一樣橙海 tvb都有

台下好尷尬

十九MOMENT黎做咩?
依到真係無人一齊唱 個氣氛差好撚遠下

最佳樂隊金獎Supper Moment拎係實至名歸嘅

sunny有d hea

u 記hoodie

coldplay風格 但好難聽

好撚柒啊呢個頒獎典禮
全部頒晒比親生仔女
除咗HANA 其他掂唔掂自己知啦

想問鄺美雲同陳潔玲有咩新歌？

Hoodie襯皮鞋

配合返tvb啫

起碼有睇頭過tvb先啦

一廠嚟🙂

台下冇個識

樂隊應該等於組合架喇。。一出黎就頒金獎 銀銅都慳返

第一位盈盈 佢把口唔生性

係廳斬聽到有條友鳩叫 做咩

我係佢地都覺得冇癮，去中學度唱氣氛仲好

叱咤唱撼動

呢首好難聽

SM 又降key又hea唱

四個頒獎典禮唱咗幾多次
點解唔唱下其他啊

我真係睇唔起濕爬，為左個垃圾獎黎拿

第二個主持麥明詩 佢咩都識d d

重睇啦

可以重溫番
tvb無一樣野比得上

成晚有冇一條友識唱歌？

頂你，同之前youtube 3 個去參加新詩朗誦有咩分別，叫sunny 上去朗誦算啦

好趕時間咩

live

台下班友係咪無聽過呢首歌
未唱完就嗌

一個小圈子到個個大星都玩 一個小圈子到個個大星都唔玩
高下立見

其實呢首好難聽 之前聽半首就轉咗

冇錯，都唔知唱咩

唱埋大丈夫啦不如

同吒叱唔好話差九丈遠
直頭係差10皮

柒到

叫人講又唔俾講. 笑死

講都唔比人講

撚狗

唔俾人講

嘩屌 撚狗咁

抄車

應該話港台

唔俾講

多謝刺

好撚慘 唔俾人講 即cut

屌你cut人講野去廣告

點解坐係到果班歌星 無咩邊個係識......係咪正常

好撚老尷

好7

其實係咪我錯覺 吳弱雞生完好似唱得好過以前少少咁

阿達不如你都講下吖

笑左

啊達又講下

去廣告！

多謝

好撚冇禮貌

柒到唔敢睇

SUPPER MOMENT會唔會好後悔去呢?

Supper moment又係唔係咪咀呀柒頭

要搵奶粉錢仲唔認真咩

笑死 撚狗

係想將佢地d音樂帶比更多人姐

ho 7 ar！

師兄要求都幾低

同問

叫人講野又cut人地，想點

supper去tvb直頭搞cheap自己

咪又係咁聽

港台至尊金曲係橙海

聽唔到有人一齊唱

冇軒叔嗎? 等我仲仆番屋企捕佢

好撚仆街

垃圾隊黎，真係 畀番少少尊嚴尊重下自己樂壇， tvb搞到咁嘅衰樣都嚟， 係唔係為攞獎恨到咁樣

全部暗星唔識有幾出奇

仲衰過Do姐
Do姐係咁叫你快啲
都叫同你有交流
屌你老母呢個當聽唔到直接cut落去
痴鳩線

一開頭攞獎果啲人 有啲都唔知乜水

大約10點再開翻 應該頒男歌手前一次頒埋歌曲奬

一個小圈子係D歌星講感受講到喊 一個就是是但但講幾句就算

執柒左佢啦垃圾頒獎 卡士弱到

又唔洗咁執著概

睇抖肩舞好過

廣告前sunny黑面

支持全香港歌手杯鳩TVB

然後Viu搞翻個頒獎典禮

而家開頭咁快頒少少獎就喊？

係

正常，除左第一排，第二排開始基本講唔出

暗你老味咩, 係你唔識姐柒頭

遲多幾年柏豪都未必去頒獎典禮

得半個樂壇都有廿首金曲

佢地上嚟都俾面
仲撚鳩佢隊友
俾你都黑啦

我都覺

我真係唔識

咁不如你細數下有幾多個係你講得出名既?

我自問真係唔識得多

乜撚野獎黎

小小尊重都冇 睇到呆撚左
仲有點解會著hoodie 上去

有冇cap圖

呢一刻牙醫歌手見到咁既場面會唔會好開心,
覺得當年離開星夢係好理智既決定

個個都識

女歌手不如頒畀麥美恩算

麥美恩對boot 想點呀

呢個柒頭頒獎禮有咩好尊重

食屎黃祖藍

黃祖藍返左黎

王祖藍

請王祖藍咩事

攞叱咤嚟比 會唔會過份咗d
依個頒獎禮幫新城 港台 挽鞋都冇資格呀

有戲上嘛

你咪理 我愛你

你地呢度有無人識講英文

有幫tvb拍廣告

呢個鬼佬邊個黎？

冇計啦 而家勁歌垃圾到Do姐級數既主持都請唔郁

吳若希啲live...

最愛的人O哂嘴

講緊tvb唔尊重人 硬cut

富仔

比哂面你黎
都仲要玩9人
人地下年應該唔會再黎

見到兩個視后

TVB 撐廣東歌
黑人問號

伍仔真係好得意 o咀

伍富橋個樣

叱吒最弱

Btw連登仔又話唔睇cctv
睇下大家睇到幾撚肉緊

Citybeat

啱呀
背心tim呀下年

見到周柏豪個尷尬樣

蛆藍

成個on9仔咁

美恩講英文好好聽

祖藍終於現真身

tvb果個根本唔可以稱得上係獎
冇人拎左會開心

我諗sunny係想多d人識佢地掛

個鬼講既歌手全部都唔係到

金曲榜
星夢2
sunny 1
紅線1
英皇1

發神經

點解祖藍廣東咁好

呢個咩獎黎

陳詠謙+3

陳詠+1

豬肉獎

鐘舒漫

駛乜咁驚訝呀

算啦佢地去完TVB 班c9都係唔會識佢地架

屌你主持連森美都請唔到？

咩料

鐘舒漫 明明有一排都紅嫁
依家做咩咁暗

扮咩野驚訝姐大佬
係咪無得起叱吒到扮驚訝，所以要起TVB扮返

hea到

好撚煩，成日話撐廣東歌

當年搞衰廣東樂壇，畀林峰拎男金就係你地TVB啊

扮撚曬嘢，貓哭老鼠假慈悲

啱啊 係人都知個頒獎禮完全冇認受性

叱吒樂壇有無mc jin陳曉東 謝霆鋒達明一派?

留名聽戴祖兒live

節目已經開始左半個鐘
點解星夢暫時仲未跑出

得你有派歌 唔係你攞想邊個攞

年年都係鐘舒漫拎哩d獎

我覺得終輸慢幾正
係咪我有問題?

好重口味好想屌鍾黑萬

得幾句感想 好趕時間咁

話晒都係外國大

連鍾舒漫都無反應

森美叱吒架嘛

鐘舒漫係咪第一次金曲拎獎？

垃圾歌
唔好唱（咪咀）啦

耳仔要收罪了

屌你老母唱乜鳩

得給自己的信果排叫紅少少

點解唔係唱得獎歌

兩個視后爭歌獎

正

joey有冇嚟？

選美先請佢

食屎啦， 侮辱音樂侮辱廣東歌

英文好少少

最佳演繹

小碎步幾正

上台拎獎既都顯得尷尬,我到底做左d咩你要比個獎黎罪鳩我

我本身都係咁諗，始終依家佢地自己細公司
但諗深一層，其實佢地根本唔需要上tvb R人氣

有古天樂

佢把聲係咁㗎咩 咁沙既

唱緊咩

仲要係抄青山代碼

其實今年點解冇陳柏宇 RubberBand 阿Kay GINLEE AGA 許廷鏗，周國賢
人哋叱吒 認真如初，一個女人和浴室，未來見，很堅強，小問題，停半分鐘聽一闋歌，錢七.... 等等等等 今年好多hit歌同歌手都冇黎同埋冇份候選既
好小圈子啊

仆你個街
佢個妹唱得仲好過佢

求翻譯 完全唔知咩歌...

終輸慢真心正

難聽到呢

之前公司anal dinner佢mc
成晚有得j佢d英文

陣間會唔會有個最佳跳唱歌手比狄以達

有次唔知music cafe定咩
ok架

鍾舒漫知道自己拎獎嗰時個樣

由當時第一頒獎禮去到包尾

其實佢有心的我覺得
但唔係大眾口味？
佢好西化

走音

唱咗第二首嘅

麥美恩始終撐唔起個場

其實我想知呢度有幾多人鐘意鐘舒漫
我自己覺得麻麻

想聽祖藍唱跌落凡間的天使

真係好難聽

麥美恩最正 全場

d舞步破地獄咁

邊一年有

鍾舒漫 泳兒 洪卓立 點解仲唔收皮 又冇歌迷
點生存

直接叫最佳達仔啦

以佢地隊名 真係唔洗R人氣

好尷尬

排好哂 佢岩岩扮乜鳩

都係一個 人地兩個 無得比

扮驚訝 dancer都帶埋黎

Sherman 算專業
為個19 勁歌準備得咁週到

不嬲都係叱吒第一
無論以前定依家
D歌手都係著緊叱吒多D

屌好難聽啊

所以當睇表演算 獎就算數啦

仲好聽過台下啲人

John Laudon 劉諾生 八十年代已組 Band "CityBeat"，出過廣東歌
出名嘅歌 守望你, 土佬Johnny,

之後一直做幕後, 有好多歌

下好正喎,唔知連登仔識開咩女
我覺得佢好SEXY好健康

同ekids條友差唔多煩膠

個頒獎典禮Tvb味極濃，硬係有陣柒味
係咪香港最冇認受性既音樂頒獎禮

見到許咩軒做主持都知呢個係咩LEVEL 既 SHOW

搵到錢

我覺得舊年fyy mmc主持得柒啲

獨家村我記得有嘅
柏宇前年都有

有冇人知佢唱緊乜

好似冇，另一個戴Joey 就有黎

年輕人識佢
老人家邊識
TVB 無可否認係第二個target audience

佢唱到好辛苦咁

鍾舒漫唱歌其實好難聽

屌你

唱緊咩
好似唔夠氣咁

做乜9

唔好玩啦

係 2000 年開始先係姐

TVB收音差姐

因為實有獎拎先準備咁好

有無張敬軒睇

好撚索

做乜撚野

yaaaaaaaa~

唔撚係掛
聽live 無氣到仆街

做乜撚

完未呀
頒返金曲獎未？

鳩叫

鍾輸獌果首歌垃撚圾

迪士尼表演咁

俾薛家燕十字步好過佢

啊鬼

中文

rap嗰條友

新人同有經驗比

好撚似disco
真係好撚尷尬

接受唔到首歌

show黎

睇到好尷尬呀

不如佢講返中文啦 好唔好呀

金曲榜
星夢2
sunny 1
英皇1

雜榜
紅線1
英皇1

終於完

其實 TVB 對 40+ 嘅影響好大

1001唔使開post，由得佢沉唔該

笑片

個鼻

泳兒 茄搏馬

終輸漫可唔可以收皮
歌又唔好聽 仲要係整容狗

吸d 老人家同師奶fans黎做咩

Wow
That's hot

騎膊馬

泳兒平時靠咩維生？

屌 好撚正 sherman個performance 竟然有啲高質嘢

Heavy Metal

張敬軒攞最佳男歌手我諗大家都唔會有意見吧
皇上唔攞我真係諗唔到邊個攞

你班連登仔唔識貨
人地開心節YouTube百萬views
蛋記萬歲

john laudon勁人嚟

係幾正
同埋每次有佢出場我先會覺得有人會試下其他類型嘅音樂
仲要準備得好好

佢背景同一套衫
唔同動作 一定一早知啦

2018年度勁歌金曲頒獎典禮2

賣獎杯

我都想知

Chok唔出個開心樣

英皇個堆係其餘頒獎禮拎唔到獎嘅
就可以係tvb拎喇

pakho chau

898了

大陸show大把水